［傑出警犬系列］呢條面巾攞嚟做咩啊 sir 呢條底褲嚟㗎

是咁的

頭先喺旺角雅蘭出邊
：呢條面巾攞嚟做咩啊
：sir 呢條底褲（泳褲）嚟㗎

推

畜生就畜生啦sir乜

呢位手足今晚做咗超人